唔好諗移民啦，香港好好其實

我係外國住左一排，鬼佬既質素真係同香港人冇得比
由朝到晚瘋狂hifi嘈撚到拆天 d鼓同bass震撚到隔幾間屋都震
凌晨仲開party
日頭唔比你靜唔比你溫書做功課，夜晚就唔比你訓
想回家了

利申：留學撚
有做文宣，一放假一定返香港發夢
自己香港自己救

Ching where